51歲黎明做爸爸了！

51歲天王黎明（Leon）與名模樂基兒於2012年宣布離婚收場，去年樂基兒再婚下嫁從事有機食物生意的男友Ian，而黎明卻一直單身感情未有着落。最近傳出原來黎明身邊已有新歡，更有指對象係32歲唱片公司失婚女助手，兩人除咗傳同居之外，女助手更被指大咗肚！
東網聯絡黎明及其女助手，惟兩人一直未有回覆。據知，黎明將於下星期一出席電影博覽活動
----

恭喜黎天王

係就真係恭喜晒 日日同bb講金句 語言發展快過人

天王都係人，都有咸濕既時候，助手的確係最易埋身既人

減咗肥先啦

肥絲老師用錯語
除咗>尤其

BB空肚但唔俾餵奶

做佢小朋友要日日聽金句

上一代靚女明星就嫁肥柒禿頭有錢佬 四大天王娶嘅女又唔係話好驚為天人

邊撚忽性感

對比佢 九成女人都件感尤物

我射出左核心既內圍所以BB媽媽係處女

恭喜老黎

靚明都要食2手西

條女咁撚7 都食到

唔知俾黎明中出既感覺係點架呢

黎明一生最愛應該係李嘉欣

黎明眼光一向都。。。。

條以個ex > 天王
比著我會暗爽死

女

唔係豬皮咩

唔係周海媚咩

而家可能做緊sp 你唔知姐

老公肯定咩都睇哂 玩哂
見到佢前夫唔知咩感覺

我有左，仲有埋右

2手西都起碼係本土西

國貨城食X手大陸西

唔知黎生扑野果陣會講Ｄ金句

有冇機會生仔同見鬼一樣 都係要講緣份嘅 唔使帶套喇

呢個真

黎明大陸人來gawo

條女細黎明成20年

中英文oral同作文唔洗練自動5**

可以中出

直接U

你收嗲喇好唔好

幾cute，對眼仲有d似黎明

要揀你嘅話，我寧願係gay。

前夫: 四大天王都要著我舊鞋

條女有冇多圖

原來女助手其中一個ex 係李治庭

食埋啲荀野

好普通貨色

女食家

黎明咪又係大陸人，仲要係北京人，連登仔無野好彈？

分身家

處女既供應就好似石油期貨咁

以前有石油危機

而家無

BB出左世之後

無人話你知無

女助手識食呀，食自己腦細仲成功有埋b。

呢兩張樣衰咁多。。。

似係會主動出擊類型

黎明食親都唔知係幾多西
舒淇 樂基兒

手掌又係肉，豬閪又係肉

哇屌
呢張gif型撚到 第一次覺得佢型

隻手揸煙一睇就知唔係食開

食開會用手指前端夾住?

利申: 煙撚

你食開煙？ 好型呀

佢個ex叫李治廷wow

飢不擇食，屌

張gif係咩戲定mv

是撚旦啦屌。

舊年代d人真係咁食
睇我老豆 阿叔果好鍾意夾到好入
食果陣可以成隻手遮住下半邊面
其實你睇陳浩南都係咁

啱啊，做鄭則仕助手啦你

成個韓星咁，真係韓流始祖，行快成十幾年

真心型
咩戲？

撚有人請你咩，等守寡啦臭閪

張GIF真係好型

話黎明食幾手西個啲係咪想人哋戀童呀 今時今日小學生都破處啦，點樣唔食二手西呀

ok喎
有啲似顏卓靈

型到癲

做到黎天王個仔🤤

留名等金句

型到痴線 仲諗緊會唔會有人講

呢張幾cute

應該幾好屌

睇樣就知淫底

我都係咁食喎以前

條女ok la 仲想點

墮落天使 王家衛

禾系唔會帶套中出既

我諗佢意思係啲男藝人對住佢都要變hehe

條女似din din 地喎，老黎

男人事實若你要開心活在世上 若你喜歡安安樂樂歌唱
便要揀個"ㄚ嗚婆"來做對象 萬事便自會多樂暢

如天仙美女永是太自私 如果約你永遠必定遲
常常令你似廢物拼命等 由朝曦到朦朧子夜時

有冇人覺得奇洛里維斯同黎明係同一種人

cls

你去睇下醫生好冇？

似佢就死得啦

估佢都會揀𡃁妺feel,同大劉一樣，食咗咁多年頂班一級貨，年紀大左通常都會轉食平民鄰家女

間直同沮咒冇分別

竟然食呢種貨色 估佢唔到wor

可能呢啲先最忠誠 咁多年了都攰啦 搵到個人唔洗煩 夾到自己就夠啦 樂基兒咁 百般遷就 最後都走

女人要搵有錢有地位
男人要持家有道細心

上個伏左個公主病

呢次遇個平凡但識體貼黎明就中招啦

你收檔啦

能夠同黎天王溝通到嘅 智商必定異於常人

其實中意佢啲乜

我估唔關事忠心，係從未食過學生妹feel

邊位明星係失明但又請助手？

呢張gif好型，請問係咩戲？

李治廷以後唔係簽黎明架咩 分甘同味咁刺激

型過而家啲泡菜仔啦 是但一隻快歌都正過啲喃嘸韓文啦

恭喜

墮落天使

個仔/女入大學果時
老豆已經70大壽

嗰樣似坐蓮高手

性感油物

張相有啲似之前因captain搞野嘅CX Crew

人老咗，口味都變晒

點解佢會失婚

忠咩誠，八卦雜誌講佢就係派帽先要離婚

咁咪食咗早餐先餵奶囉， 哎呀仆街啦呢次，空肚又唔俾食早餐喎，咁點算，叫個B自己光合作用?

老牛食嫩草

到你班仆街50幾歲仲有20-30歲囡囡比你地食

你地都狗衝啦

根據佢前科，話唔定婚都結埋

張gif
第一次覺得黎明咁撚型！

呢個唔撚係黎明黎ga, on9仔

打柒佢

邊個戇鳩d

做爸爸都可以共同撫養架
中過一次伏會唔會中第二次

4大天王終於到佢

條女一定好慶幸自己同前夫離婚，人生條路差好遠

我估都係共同撫養多，就算結婚都會寫好紙
近十年都証明左同有錢人結婚既女人都係雞，而家仲會主動離婚分身家。

黎明呢d咁聰明既人連舒淇樂基兒都唔攪大肚
衰係女助手到，好大可能用左女助提供用針篤穿左既domdom

樂基兒仲撚柒

係

靚仔啲口味真係唔同

黎明食撚左幾十年女明星 最尾揀番個平凡老婆都要比班毒撚連登仔

之前見樂基兒個八婆都登佢慘
希望佢識保護自己寫紙/共同撫養啦

當年好似靠大師兄呢個角色拎視帝？

Confirm咗喇咩？

條女其實唔差

唔理好醜

最緊要...

終於唔係厚唇女?

佢係咪搞笑
黎明要連登仔教食煙

點解咁撚多人負評你
斷水流大師兄係林國斌都唔識？

(有無咁撚低質呀？ )

我收返自己心裹面果句：都唔差丫

食家

前夫：對鞋我仲要係唔著襪著（唔帶套）

唔信依條女個肚係Leon既，似煲水

想成為個助手 黎明係我人生第一個偶像

係咪佢㗎

張gif圖好撚型

用大肚局個男人同佢一齊以為有錢分
呢D女人慣常招數
見得太多case係不歡而散多
註冊結婚都會離婚
因為女人做到咁cheap婚前懷孕
個男人打個心底都只會當佢係雞

外國而家咁做大多連婚都唔結，共同撫養算數。希望香港D有錢佬醒少少!

好普通

條女好平凡

承認左
恭喜老明

佢覺得幸福開心就好

Leon

張gif好撚型
我都食煙了

平時射係核心嘅外圍，呢鋪射左係核心嘅內圍 恭喜恭喜

肥明好波
希望今次唔好再遇人不淑啦
恭喜恭喜

型撚到仆街
咩top GJergon 可以死埋一邊

黎明

黎明：
李嘉欣 舒琪 樂基兒………肥C9

大劉：
李嘉欣 Ada 洪欣 關芝琳……甘比

由山珍海味轉去住家菜

大劉身家贏黎明幾十條街啦，唔同level喇

食女口味下跌關身家咩事

市場上供應果D咪又係果D
我幾十億身家同幾億身家都係食同一批Source架揸

呢d係了解市場嘅玩家就明白咩道理啦，一件嘢，你開一個價，如果市場覺得你唔值呢個價，咁你就做唔成呢單交易，今時今日比如你係富豪，錢多到洗唔晒，要咩女要咩女，咁你會去揀頂級港姐定係豬排先？如果你係揀豬排，你就係beta，根本係唔值得你去擁有，但你就偏偏去擁有。
靚就價值高係條不變嘅道理，點解有能力搵件靚嘅，反而搵件豬扒返黎？ 我想講就係，雖然老劉有錢過富黎明好多，但係佢哋揀返黎嘅都係唔符合佢哋依家個身份地位，但係佢地鍾意喇。純粹係個人意見。